美股認真討論區 DCCI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

屌 布無咁淡呀 屌

2月尾穿 50天線清倉，4月入番已經夠贏好多人

推一推

係咪要千升了, WMT 同 ORCL 個deal 搞掂左

哭左 甲骨文以為佢收皮高追低放

抖陰依單野幾日又轉一次口風
企開d食花生算

好期待電池日

千跌

跌到300 入貨

大家點睇ADSK/PTC呢類型嘅股?

我既睇法係ADSK同ADBE好似
要用佢果批人點都走唔甩
不過未睇真佢係點run錢

吉狗甩P或成財經台 甚至連登最大災難

我都準備撈 睇好佢

希望千跌入平貨， 等班C朗

唔好 頂唔撚緊

最簡單etf

跌多d好喎 要入平貨

係

之前無入BLI 宜家 喊了

Arkq 入面都幾多 3D print 既成分

管理費

聽講依家d 人唔買stock hold cash 了

y

因為無果果食

又食飯

多唔多女?

多，不過啲人妻一般，啱啱有大陸人妻離罩

果果加油

咩歲數先

我都唔敢入蘋果住

第一次買熟鐵鑊

識貨喎
記得要開鑊

二十尾

煮咩?

C朗全部做緊淡啦
仲跌俾佢地賺

油麻地果間，88蚊12吋平底

好正

支持
Cash is king
Stock is trash

石巴煮野有一手?

隔離見到
又題外話
netflix啲戲真係好多元化

據美國證監會披露，「股神」巴菲特的投資旗艦巴郡，在4月1、2日分別減持達美航空和西南航空股份。賣出價較增持價勁蝕逾四成，巴菲特今次沽貨估計共套現3.89億美元（約30.2億港元）。

巴菲特以每股介乎22.96至26.05美元減持了達美航空1299萬股，佔其持有的達美股份比例為18%；又以每股介乎31.38至33.97美元減持了西南航空230萬股，佔其擁有的西南航空股份比例為4%。

值得留意的是，巴菲特在約一個月前才增持航空股。他在2月底曾以每股45.48美元至47.14美元，增持達美航空約97.65萬股。巴菲特上月中旬曾稱不會拋售航空股，誰知時隔不足一個月即止蝕，賣出價較增持價低逾四成。

巴郡共擁七家航空公司股票，亦是達美、西南、美國航空及聯合航空最大股東之一。上季單計四大航空公司的投資，損失約50億美元。

廢老泳將

條廢老成日講大話
話唔會賣=一撚定賣

General Electric沽得

煮左隻蛋唔痴底，而且燶邊

燶邊正

我唔信tsla 已經price in哂20年後既升幅

我都空曬倉

邊位巴打

電子書大把

走去買$10 4個蘋果食

咁咪高J

WE LOVE YOU AIR CHINA

今節多靚女

之前都有人估算過TSLA2000蚊個價就要3年後年銷量1000萬先合理
雖然大把人認為佢會不斷推出新產品令到股價無上限

半年前股災都開始多人留意

有冇詳細講基本面既書介紹下
趁而家想認真學下睇財報

當大家都唔驚
即係有排跌

明明驚到仆街

明明驚到訓唔好

當初最擔心的信號出曬來
跌到好似無底咁

口講唔驚，心裏賴咗屎

一世上唔返高位賺唔返典算

profit factor幾多先算合格

上唔上都係後話
最怕仲有得跌失禁

食個飯 今晚早d 訓
聽日起身睇期 受死

今年好難講 但跑贏3大指數係基本

吓 好基本咋喎

呢個係我呢排跌市每一日嘅目標

YTD都唔係贏好多

跌深過大市

good enough read back correct

咁你quit 啦

你需要做既係扑暈自己
+del 股票買賣/報價app
跟下版友玩lol

比張form我搞退會 謝謝

唔好咁mean
起碼個portfolio 變正先la
我諗買股票既初心唔係為左蝕錢掛

7月尾先開始玩

我啱啱飛咗轉,SHA->HKG第一次渣a320差啲炒

條友engine 1 fail應緊tower嘅個時，背景啲alarm聲

8月尾玩想我點贏

Long put TQQQ就贏

Enjoy

riot 不了

我打算SH
考驗自己心臟

特朗普揚言或簽行政命令 阻拜登出任總統

咁都得

咁應該微賺唔使蝕

咁就要守下

不過有貨未為輸

咁食下蘋果
唔好再睇股價
睇下AAPL近十年ER好過

咁你一定會有番信心

希望上到水la

我都係

星期二彎刀
星期四 COSTCO

Nike

trump 係咪唔想選

睇ER科技股應該回穩了
豬死啦
死啦
啦

有時講野真係好鳩

等溶

升熔定跌熔

佢不嬲有時講野真係鳩得濟

少
佢如果一棍打落黎我就落地獄
依家有TESLA 頂一頂

大陸臭雞

果果巴加油

睇撚實隻TESLA... 今次真係唔對路要走左佢
個倉就黎爆

FOMC 岩岩過左
要等FED 條友出利好果時我應該死左

希望星期一aapl生生性性

睇撚實隻[Insert Ticker here]... 今次真係唔對路要走左佢
個倉就黎爆

正面抽擊

我講我姐
唔駛代入架

你可以睇實隻APPLE 一升就沽爆都OK

Trump輸
分分鐘TSLA救全家

賺番果果蝕果d

應該生性過聽日既0005

個底係VTI aim跑近nasdaq係咪要delete 連登

5號仔應該要穿30

*Hot airballon 400 knots*

買vti原意係放係度月月買等退休
使乜睇股價

都係補孖展啫 冇事兒

因為人類係手賤嘅

不如你買BND算la

5仔戶口唔俾孖展5仔

又可以溝貨

仲溝

我有一part用黎買個股遮 唔洗咁喎

Dream House

講下笑姐

連燈尤其呢個post好高汁

望親留言好多都專業

想叫春

好多藍光
壞眼

對唔住係我拖低咗個post嘅質素

唔好咁講

連燈個個都有份

冇話拖唔拖低既

呢度好包容

成人台主子台炒餸台打機台都集於一身

其實我講笑

1600

我D 果果落緊水底
要去搵返佢可能會無命

就到深海啦.........雖有等佢自己浮番上黎

大家等緊佢部printer

又放工，對沖哂啲9月頭啲loss

果果慘d

玩過一次唔夠莊玩

聽日TSLA會升定跌呢。

如果你有能力預測股價再跌至更低水平，你先前根本不會進場。你要止蝕，證明你早前已經錯判走勢，既然如此，你憑什麼認為自己「技術分析」能力忽然突飛猛進，可以預測股價今次會跌至更低水平呢？如果你有能力判斷出跌勢幾時緩和，升勢幾時靠穩，你要關心的最大問題並非幾時止蝕，而是幾時止賺。

咁你之前仲咩入work

個個都係大大芋

咁你又入tdoc

升勢睇升，跌勢睇跌

親生仔

大戶再巴

15蚊我買一手

5蚊 我買一手

高追得100股叫咩春啫

見今日冇市討論下

其實一個有番咁上下水平既投機客 （投機通常都係用 TA 啦）都應該明白買賣股票係一個機率遊戲，你係唔洗每鋪都贏晒，只要贏既錢多過輸既錢就得。

投機就好似開賭場咁係唔會 care 黎緊鋪 21點同呢個客賭係贏定輸咁，而止蝕就好似限紅咁，係風險管理，我每鋪21點都最多輸一個唔傷本既額比你，咁間賭場先可以長做長有

咁快對沖哂
我仲要做多一個月

聽日開市又要跌幾多

'如果你有能力預測股價再跌至更低水平'
就係無能力預測股價先要止蝕 無論上落都係
反而SH既人一直預測緊未來股價一定會升

未有期指又哭喪

點解個個都睇跌
唔睇升

媽咪

想吸下股

日夜賭場來侍候

絲打身體好嗎，係咪炒股壓力太大

呢條片有好清楚咁解釋咩係孖展
但原來佢都係覺得孖展只適合短線操作...
好似冇人覺得孖展同buy and hold 係可以一齊用咁
我記得之前呢到都有個巴打係話孖展只適合短線操作..
話我孖展+buy and hold 係教壞人...
今次真係time will tell

重申: 孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產
你要清楚孖展係究竟做緊乜

又話唔教孖展

無教呀，分享講解孖展嘅片咋嘛

佢應該係真心覺得係咁
反而我玩咁耐股票冇乜聽人講孖展加buy and hold...

一陣又有人咬你

孖展

我憑實力借返來

咪係

咁撚癲

巴打一定係呢一兩個月先駐呢到 早幾個月呢到鳩叫區黎架喎

岩呀

講得幾好 係樣衰左啲

我等1蚊先溝

真有啲野就算你知係岩 但係唔岩你style都冇用 唔舒服就好易做錯決定

絕大多數人無能力預測股價，所以應該分散投資good business at reasonable price
分散投資+認真研究+個人能力，咪可以最大化回報囉
如果你咁都死，其實應該反思自己係咪唔適合買個股

但我都見證8月牛市
呢個post瘋狂 9叫
心情高漲到

可惜今個月直到宜家
都好傷感

所以我一路都話我自己如果冇QE+加息會100%貨
有QE+低息我鍾意keep住孖
每次我都係咁講...但D人淨係聽一半..
同埋呢個純粹係我分享個人做法，唔係叫人跟
想聽正反意見多D

margin + call = margin call

飛巴笑唔出呀屌你

認真

9月一跌市 開始慢慢入市
準備buy the dip
到依家孖緊 1.8
Aapl tsla 同FB 都揸緊,
得tsla 一個頂緊

唔識玩孖嗰D人，2019 QE停晒+加晒息都好
都會照長期孖，將個債轉晒做JPY / EUR 以為好平息好著數...
仲會JPY EUR 互換去炒返細個debt
個D傻仔全部3月收晒皮

係錢唔值錢時代，真係搵啱靚股孖實發。 但要睇位置加減倉位

同意
純粹覺得個班跌少少就叫春要止蝕嘅人好煩
見隻股再跌 就入sh post笑人點解唔止
跟住一升返就panic buy
無限loop

呢個時候，我操作將現金轉哂英磅，借美元買美股。

雙殺

我講過好多次...千祈唔好孖債賺息差！
呢個世界冇咁大隻蛤乸隨街跳㗎
孖債賺息差就即係你借人錢再放數
呢啲嘢係銀行做㗎，唔係你做㗎！
銀行喺liquidity shortage 嘅時候都會Bank run收皮
你咁樣做係冒極大風險去賺粒糖
點解大劉鬧呂麗君係蠢人就係因為佢孖債
3月輸撚死佢

轉哂英磅 咁搏

唔搏硬脫

孖展的確需要d技術
自問未完全了解

果條formula

(y-x)/(z-x)=a
個a 仲要俾ib間唔中改兩改
分分鐘唔使call mar變 call mar

信用卡post？

我出黎做左野咁耐都未試過有幾皮野卡數

佢走啦 對佢嚟講gbp先係main currency

我都未 一皮頂晒龍

我多數都即找
好討厭差人錢嘅感覺

除咗碌機票酒店嗰啲

我阿哥啱啱呢個月賭錢輸皮幾用信用卡扻，但佢得皮幾人工

我包埋係個一皮度

頂多兩三皮
我月月清

標準答案：分期

我當信用卡8仔咁用

仆街仔月尾有時仲要同老母講遲啲比家用

有幾多人工唔識理財都收皮

皮已收

碌幾多一星期內入返幾多

珍

放假日日去打麻將

10%都跌市 跌多 10%點搞

嗰d人係all in 死幾隻股，同一sector，
全部大路嘢，index入面嘅股，命運共同體
緊係死....

好似我個倉咁, 67支股，(我目標係儲大概300支)
全部有做足功課，夠diversified，大中細cap都有
極多niche market 股
即使今次大回調之前一刻，我都仲係200%孖住，
成個大回調無入金減孖，亦冇俾人margin call過，
仲日日瞓得好食得好，好安心

我個人認為QE+極低息之下，
Long equity + short cash 呢個strategy係work嘅
我做緊嘅只係呢樣嘢，
execution做出嚟就係孖展+buy and hold

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

學生 究竟可以點樣洗

仲要而家酒又無得飲K又無得唱邊到搵到地方洗錢

買下鞋iPhone 杉

上繳蘋果稅
代表aapl股東感謝佢

打麻雀都可以用信用卡比

禁錢，詳細唔知冇申請過信用卡，將來都冇需要

你好快d勸下佢
信用卡透支利息好甘
36%

老母幫佢寶貝仔還左

原來係大芋

大戶就唔使返工對沖

你雙親大芋=/=你大芋

我雙親已經等緊我份糧養家，大咩芋

話唔定跌巴三大神科呢

等緊佢跌，換埋其他

無薛巴你睇得咁準...

直到2月都係, 好多TQQQ/SQQQ股神
3月就係C朗/啊婆的天下

Tsla都賺唔少

啊婆的天下

啊婆意思係

千跌/熔斷果日 = 買TQ等聽日升
千升反彈 = 買SQ等下一日千跌/熔斷

原句係: 一日升一日跌 呀婆都識玩

我記得3月日日跌1000喎

應該好多淒厲慘叫聲

一日升一日跌呀婆都識玩

阿婆都識玩
即刻睇到百家樂條路
今日sqqq
聽日tqqq

跌到咁上下 叫都唔叫啦
買舊經濟果d更慘烈 (BA CCL AAL BAC...) , 1個月時間就唔見50% up

Orcl 聽日會唔會火箭

BA我都買過

人生第一隻倍升股

仲快過AAPL

3月買
6月扔
賺錢話咁易

睇大眼仔路
百家樂版TA

他們講好多次TA
宜家都未知係咩

6月接貨果班 或者有排坐先返到家鄉啦

我估8月尾all in果班坐耐d

500買tsla

137買AAPL

好命就今年返家鄉

6月碎料

睇你買咩

你講果d都係最top的科技股, 唔洗等好耐嘅

IG 跌撚到

70% of client accounts are long on this market

最top姐

佢地唔貴唔買

都好大鑊下

因為科技個range都幾恐怖

40-500

Cls

我$1500買Tesla 都有d腳震

佢哋500買等於拆前$2500

真心堅離地價

星期二過左唔知點

而家睇返轉頭就係啫個時日日新頂

希望越大，失望越大

今晚有車利大戰 有無巴絲睇

豬到個人好想鳩叫

通常新手入場個時間點都係咁 唔洗太傷心
唔通一個新手日日千跌果陣會諗入唔入場咩

實9成嚇到唔敢入

6月尾接貨 無事

好想叫春

ng 巧嚇禾

地獄列車經已開出 星期一跳都仲有返一隻腳唔駛坐輪椅

sor 突然無咩希望睇得好淡

酒牙

睇淡不做淡

我以為玩CFD輸 點做到打牌碌卡

俾cash

比我都殺落去啦聽朝咩都升番

想問下trend following trade既巴打係咪主要靠MACD

macd rsi 一直都好少睇
反而vcp volume resistance 個入覺得比較有效

tsla
如果拆細消息一出就升，到拆左就跌
所謂咩buy in humour sell in fact

咁電池日，之前都應該大升，到公佈左就跌？
但事實又唔係咁，即係點

睇嚟要睇學吓睇60ma rsi個啲
分析吓啲入場位
次次都入貴曬坐好耐
雖然係想SH 但入個位唔靚
要坐耐好多先有profit

rsi有用架咩?

Humour 係解幽默

認真答，呢樣野無路捉
正如$TSLA Q2 Earning 超預期之後升一升就直插一樣

學緊睇

拆=多散戶加入 預期有新錢入 所以大機會升

電池日會公佈咩冇人知。 唔一定升

不了

星期一又要幫AAPL打氣

想問美國最大間賭場 有無上市？

我係新人初嚟報到，請各位大大多多指教

pepe ching

有唔少股都好有實力， 聽日試下入少少先

黑b ching

星期一唔升一齊去美國報警

又要飛過去美國報fbi好貴

好好笑

執得一蚊得一蚊
要學石巴做sc sp 執銀仔

要搵美國緝毒組

每次大跌市係比大家一幅照妖鏡， 其實開心先係

我地要夾埋輸一百萬先受理
要多d人

尤其呢種深度跌法

sor英文嘅野
即係又可能公佈完會升？

Buy in humor sell in loss

又話咩乾電池，又咩加大容量，講到外星科技咁

我懷疑aapl 裡面有lsd食完忽忽地

而家個市一日千升一日千跌 阿婆都識玩好似係

可以直插，Q2 Earning 係升咗盤後一浸渣
開市即插

想入twst wst

一個計盤後 一個計收市價

諗想都開心

有預感，我行緊衰運

其實唔係短炒嘅睇咁多做乜
是但搵個MA線做支持位入貨
再穿再入 之後冇本就熄app訓覺
如果買龍頭科技股一定贏
你咁care即日profit 不如玩開鹿會app玩啦

有賭未為輸

我簡單d
跌$50入一次

有無人留意x？

牙彪

牙添

呢個真

你是不是又學p兄玩失憶

我新嚟乜都唔識

豬死了都算
仲要被隻爛鳩蚊針腳趾
好撚痛


生性少少好無

9叫完先唔會亂撳掣

針腳趾咁識玩

大家買咗 d咩。

宜家個市，都要咁恐慌

邪一邪佢先

好似有幾隻唔錯，聽日諗下小注入好唔好

加油

個市繼續跌。

大股跌到合理又可以買。

呢到係

加油。

倉有arkk arkw 留比契媽幫我hold 算

做定功課，珍借每次大調整

幫大家照下你做咗功課嘅股去核對有無錯

納dee,會唔會落返10000 樓下

試吓冇壞
我每次搵到股
都係觀察完就落少少先
跟住見對板就再加
放紙鷂

ETF 我唔理佢 放係到算

有唔少股走強

呢個升浪唔少股升突哂啫。

係

岩岩check下支牛戶口
原來依2個月overall蝕2500鎂
其中有350鎂係手續費

如果見隻紙鷂開始冇乜力(升慢咗/橫行)
咪收下少少或者拉下佢(食少少糊)
跟住等陣再有風起再放下線(加注)
隻股越嚟越遠

用IB 你手續費比少1半

正常係咁玩。

之前唔識，淨係hold

我都想轉
不過依家個倉入滿貨蝕緊sh緊
依家賣哂佢拎返錢又要蝕錢蝕滙率
等我回返本再慢慢轉

一步一步嚟啦
慢慢巴打會好鍾意不停搵股
搵啱就擺入自己個倉
慢慢等隻股成長
成個過程其實都係一個樂趣

台巴， 收到哂

同你一樣

跟大盤陰啲

契媽操盤叻過我
我畀契媽管下算

都要睇LTV, 有D係 7X,8X . 你孖1.3 都盡左啦。。。

今日有冇深夜寵物台

跌呀

今晚又要豬幾多

今晚千升

唔玩喇，俾返啲錢我呀

又準備鳩叫

想走貨 畀次機會呀老細

唉 又要返office

[member]啲人食過18年12月一底，20年3月二底。都仲SH，個種先係信心測試。唔將個倉加入新經濟股，班老手跑輸唔少qqq/member]

又準備熔

升佢老尾

等你地博反彈 人齊就跌得

美股有買貴無買錯

都好呀 有得對沖

新巴

日日都高開低收

千升驚閪

小西巴六日有冇貼倉？

好友準備今晚落地獄

星期一千升

咁兩極 今晚升定跌呀

先升，後熔斷

同感，心理質素係食棍食返黎。

好 清倉再sqqq

真係癲撚痴
插到咩咁

MM: lower low is coming

higher high

今晚好友又會慘過做雞

聽日就係大奇蹟日

今晚gap up 殺淡

又要上online lecture

又先升後跌

大貓一馬當先！

5號仔仲有得升

傻散掉貨
大戶咪推高
唔推高點引傻散買貨？

星期六朝早好似已經貼左

TIKTOK好似想上市
依單野點睇?今朝食早餐睇到牛牛報 仲話估值有600億
其實TIKTOK用上市再比人狂收股黎當賣左比人 中共有無得追究?

我搵搵 thx

避險

PTT熄燈

完全入唔到

Server維修

但其實都係得頭幾日起之後又冇力
重要最近插緊水QQQ/SPY都係插
回調同真跌市嘅分別？

講左維修好耐

佢地個server好似成日要維修，反而連登唔洗

我認為QQQ今次係真跌市
避免左買科企債
有心壓低熱門板塊泡沫

戇戇鳩鳩又到星期一

黑氣亦未散, 腸胃炎侵襲
相信我手頭上既股票會繼續凶多吉少

睇埋債先

5仔今日要穿30蚊

又學到嘢

底已見
想呃我d 果果
撈底既朋友準備定錢
遲買貴幾舊

反彈
I have a position

呢隻野基本上係德銀番板

返工對沖 靜候battery day的來臨

正確態度

程美段轉行撈保險，拒跟風入林作團隊：方向唔同！

5 仔 青姐價來襲

要報驚

5號仔好好睇

雷康怡男友人就爽
幾多連燈仔恨食人妻人母恨到上晒腦
遲啲如果有post 25歲食人妻要留意下

可能p巴食過

1211又破頂 又話支爆

EU會力保德銀，因為係歐洲金融嘅symbol，反而英國就算力保都未必救到大貓

俾佢騎幾下應該爆

假波都抵
反正都係中出

Sorry要返工
上面post放工回

呢個簡單d回先

仲未上cloud既server先至要搞offline maintenance

一般貨色
完全無藝人感覺 ig kol 仲有feel d

大貓又俾位大家溝貨

坐上黎係咁搖，個騎樓SHM咁行

早幾年英國冇拆香港HSBC出黎，而家奶野

幾個月先修一次咋bor算係咁啦

PTT未？

香港地 做kol好過埋d 19藝人啦

PTT 好似冇試過俾支那DDOS

經常都有吧
特別係之前大選時攻擊得好嚴重

我知tesla 星期5咩價位，一張末日call put發左啦

有好多水軍帶風向 唔洗DDOS
同而家連燈差唔多

唔係，以前大貓班banker大局觀好好多，john bond 開始hsbc開始衰

水軍係咪綠營嘅？

係五毛

留意返用不推文會係第一步

等連登仔戒左唔係剩係食花生先講啦

我的青春hsbc不回來

Hsbc 穿30$ 有種淡淡的哀傷

公司仲用大貓出糧係咪要準備轉工

5號仔玩撚完

好似按揭買樓,租出去, 跟住人地幫你供, yield > 息
變相賺差價
咁樣好似仲穩陣過賺債息差??

而家好多人做緊
尤其是呢排講起英國買樓, D海外投資agent成日講呢樣野

美期又熔

車車會頂住

今晚FDX會唔會食棍

Kodak 今晚食棍啦好無

棍上

究竟果果落到水底未
而今晚TSLA究竟千升定升跌

似啦

講到話個貸款無問題咁

屌垃圾港女咁都拉低美期

聽晚都電池日 你覺得呢

拉高派貨

乜都有，綠最多

個市咁樣仲可唔可以好似星期五咁硬淨逆市而行 btw 唔係香港星期三淩晨先係battery day?

我都有咁既預感不知不覺間變左淡友

跌幾舊拉30 當龍友係狗呀

有咁舊買咁舊博佢收購

無事既

好消息出貨 你聽過未呢

英國買樓果d就真係on99
買樓收租就更加on9999999
用香港果套同你講等你接火捧

好消息出貨=跌，壞消息恐慌性拋售又跌，熊軍又贏

TSLA會唔會返去300$ 俾位炒多轉

想搵d等收購又得
自己住吓先又得

我唔玩啦 比番D錢我

之前見有單唐樓地舖
回收價只係市價的1/5
唔怕瀨野?

5號仔

咁撚癲？
不過住宅點都穩陣過鋪啩？

垃圾港股拖累美國

但真心講 房地產呢D係發展比較好既國家都只會不斷升
差在快定慢
如果係政府著手既發展城市
有發展項目同基建support既話 都穩陣啦下嘛

正如N年前個個話深圳買樓ON9, 而家深圳D樓價就黎追得上香港
變左D人要去退而求其次, 要係返深圳就要揀無咁市中心既,
如果唔係就可能揀中山, 惠州 呢D樓價再落後10年既地方

如果大陸blacklist apple
APPL係咪又繼續跌

aapl $131貨點部署

跌到$20

仲溝唔溝

對於賣唔賣 本區一律建議賣走

幾多股?

我買左300股psq 對沖

207股

少左5000美啫

補兩張末日100 put啦
要跌都係依兩個禮拜見到

一年profit冇晒

比位我入多轉啦

溝啦

冇分注係咁架啦

同豐滙同一命運

我就唔信喇

連登仔唔信 今次仆街了

酒呀 止蝕喇

仲有咩想知, 即管問

同你差唔多

止咩蝕 價投驚西

今晚走一半貨 開始蝕到本了

請不要跟股票談戀愛

正常散戶操作

高位真係有撚排坐

自己on9 124唔賣 117唔賣 106先賣，aapl坐兩季都升返，止蝕又唔夠果斷

月頭好多巴打叫人坐貨
但係無同你講坐幾耐咁解

驚西

期貨 全紅..

正股驚西咩

tdoc巴早

真心衰on9...
明知個市咁曳，發佈會又無驚喜實插入肉
隨時坐到下年年頭

我都知戇鳩

光巴早

罰炒100次 我以後唔做傻散

今日洗唔洗番工

日本樓價

月頭成日都見到你做城城

老老實實除左apple有邊隻個價低過月頭

上個月做得多

上緊lecture，對沖完成，星期三先再返

月頭價fomo整出嚟，唔好咁老定

頭已禿

學生股神表示清倉

今晚熔斷

問呢度個個都會係咁嘅，想接飛刀唔阻你

美國亡左？

Amzn 巴打幾錢入

我$3000入以為已經夠低 點知可以跌到$2905

本身滿倉 set左trailing但係掂唔到
唔係我唔想清個市叫我唔好清

elon 幾時可以發明sleeping capsule ,比我入去訓番10年出黎真數錢

又鎔aapl keep住幫你日日豬

搵緊shelter了

開d sqqq hedge 下會安心訓覺

咁多位早晨

今日4點入wmt orcl, 開市前走，穩賺

個個都中意搵快錢,唔中意長HOLD

等收皮

期結完仲插
世界末日喇

Why drop

美國要亡國了 MOLAMOLA

呢排大家GEL頭GEL撚到無曬頭髮
睇黎以後無得GEL了

茶巴 樓上有位巴打照你講咁炒 睇到我都餓餓地

成個月冇見過人gel

搵快錢嘅話開賭檔最快 早幾日又有個post d mk開檔開到四圍宣傳
可以咁張揚即係佢地都知黑警唔會拉呢啲
疫情之後真係多左好多場賭poker百家樂呢d

見到了 依度啲人果然學野快 講兩講就識

你gel太多飛機頭 墜機喇

邊個post教 想學

老實講，即係carry trade，簡單d玩ZAR已經係，年中大把人損手

不動產好多隱形成本

而且，英鎊長線走跌不利英國資產

上星期先見到好多AARON=.="

ME無GEL,輸錢

早安P兄

你仲有復活卡

下次試下用台灣米粉炒 今次痴埋一舊變左米餅

, 上星期走左一半果, 轉左d去tsm/amd 同 reits....

其實跌咗好少，而家去返8月頭既位，今年頭7個月買既人仍然賺唔少錢

支那例子同英國唔同，支那係資產+匯率都升，英國係資產升但匯率跌，英國買樓博升值係差d

跌呀
今個星期繼續跌 得唔得

drop to 0

雪櫃隔夜米粉炒會唔會爽d?

大師 屋企點樣炒河炒飯先可以似茶記咁??

早安光兄 ╮(=.=)╮

呢下先PK，知年尾支那廠要跑單先夾起個匯率

用曬了,坐艇

有無睇星星師父？
可能你 d 米粉煮得太熟先炒

炒飯我用 Parboiled rice + 白飯炒
口感一流

見到隻5號仔就想笑 買左個d人直頭要指住佢黎笑

忘兄幾時做左臭口仔

咁依個呢

搵返倉底d復活卡出黎

呢個ok! 因為你係long landuse + short cash
係good strategy，長run長有！

美金跌，會唔會買番d歐羅對沖番？

點解好似D米炒到一舊舊痴埋左
但好似好好味

雪櫃隔夜飯先正，夠乾身

朋友老母42蚊ALL IN 落去
我話會跌到$30 ,他不信
今天哭著問我點解會覺得跌到30
我叫佢學識睇圖先炒股

有可能應該就咁搵暖水浸散佢就算

無呀睇開職人吹水

錢輸光 = 光頭

咁你老母d貨呢

煲飯果陣落小d水就得唔洗得登雪過夜

Amazon

今晚oracle Walmart TSLA 睹場?

我Google Doc都有講過
好嘅股票，生意夠好，係會overcome所有marco
所以點解我一路叫人哋早啲學揀個股！
一早學識揀個股，buy and hold GOOD equity，
你會發覺咁樣搵錢係最快，兼搵到最大嘅錢！

Parboiled rice 煮熟可以即炒

有fd早期買左 80幾蚊 叫佢早d放 就發我老皮

我上年就叫佢放 抵呀 一手都蝕到佢仆街

我都有睇星星

支那人 見到 自己貨幣升值 不知幾開心

原來係同一個人而家先知

加單，Kodak 賭場

又係我星星呀 同你 職 人 吹 水

NKLA

真係想學走上YouTube搵教學自己學啦
喺度問完人，你又唔識佢嘅，
陣間佢原來冼左你一鑊，咁點算

餵埋比你

成撚日送埋d 1股股 擺係到篤眼篤鼻

中美科技戰升級，芯片（又稱晶片）領域角力白熱化。微軟創始人比爾蓋茨（Bill Gates）在接受彭博社專訪時指出，他反對美國向中國禁售高科技產品，「現在強迫中國自己製造芯片，你不僅放棄了這些高薪工作，而且會迫使中國完全實現自給自足」，他並反問「這樣做真的會有好處嗎？」

彭博社報道，蓋茨一直堅定地主張美國要與中國接觸，他以美國的噴氣式發動機、娛樂產業和昂貴的芯片舉例，強調這些芯片「能創造高薪工作」，讓「中美彼此之間相互受益」。

蓋茨：中美兩國應可以互利

蓋茨稱，儘管目前中美關係多了些不信任，但並不意味著相互受益的領域減少為零。

二話不說

Sources close to the embattled fuel cell truck manufacturer are reporting that founder Trevor Milton has resigned as Executive Chairman of Nikola Motors (NASDAQ: NKLA) and has departed the company effective immediately.

在被問到「是否應謹慎考慮向中國禁售高科技產品」時，蓋茨明確反對美國這麼做。「現在強迫中國自己製造芯片，意味著如果將來發生衝突，你不僅放棄了這些高薪工作，而且會迫使中國完全實現自給自足」。

蓋茨不認為美國這樣做會有好處。

日前報道指出，美國正在考慮將中國最大的芯片製造商中芯國際（0981）列入貿易黑名單。對此，中芯國際回應稱，公司嚴格遵守相關國家和地區的法律法規，任何關於「中芯國際涉軍」的報導均為不實新聞，對此感到震驚和不解。

其實中國真係咁樣就迫到自煮研發？
定出去偷？

爽呀

No surprise.

熊牛鉗形戰術

今晚好多花生

上龔成堂....對唔住我真係笑撚咗

咪就撚係 直接送現金喇 屌

美帝：廣場協議2.0

即刻走佬

屌打

Gel鳩毛

呢度得我一個試過比ib 斬倉？

比SEC 同DOJ查就走

唔睇就會miss咗熔斷combo x3
期油穿0
全人類訓身買call+超級大回調
其實市場，日日都好睇過睇戲

200% agree

笑死 仲有得熔 tesla 千升

我都係送QQ 同AIA

唔知佢會唔會著草

炒西蘭花

好多親戚朋友都買咗叫佢地提早離場佢地話睇埋今季派唔派息先
到時唔派係咪可以跌落20

我呢個係價投倉

P巴股神

Qq放左 扣埋碎股價同手續費 都仲有錢落袋

痴撚線架...咁間公司點呀

估唔到小西巴都睇佢唔順眼

小西午安

[member]廣場協議係真·winwin 雙贏 係後尾日本仔on9自己爆炒樓市
呢下如果話人仔係匯率操縱國 以中國而家ge 經濟實力 點睇都唔似係幫到佢嘅[/member]

Put!

睇下有冇人接手fullfill佢個vision Btw 話說條友上個禮拜先買完貨

tsla 今晚再射精

開P loan三月大手入市嘅話，嗰啲唔係叫撈底...
嗰啲叫賭身家接飛刀哂冷

有隻貨車又搞緊電池+氫燃

呢個似真龐氏騙局

債最pk係個莊開價，佢開幾多就幾多

妖股

車都未有架 個個死去買

GM

上唔到加拿大
落唔到墨西哥

基本法腐乳
香港唔會成為逃犯天堂

街邊搵幾條友 marketing做得好好睇睇 加埋啲人tsla上唔切車既後悔 造就左間nkla出黎

GM 無出過錢
輸 image 姐

NKLA正式取代TESLA

未咁快過數下化 GM個女CEO廢廢地

覆錯

Is time to wake him upbinc

無liquidity ，係咁㗎啦
Bid ask spread 闊到爆
熔斷嗰陣直情係閪價bid，逼你賤賣

有正常智商既都會

yes sir

你應該真係好新
我屌呢個財演屌咗好耐
之前啲人仲話我似佢，戇鳩

3手5仔@44.2歡迎binc
不如拎出嚟今晚不問價allin TSLA

Dark Knight 既對白真係寫得好正

龔神

4點開市沽爆佢

我最愛嘅一套戲，無之一

乖乖地去買2800 或者VOO, 唔好燈TSLA OK?

好似技術成熟得日本同韓仔，早幾個禮拜放左係trello暫存區

托價姐

條友仲出書

盤前有冇uptick rule?

我無印象你屌過佢 可能有排無追po 我第一次見你係你比呢到班人圍屌
我好似仲加左腳話你咁撚串

睇著停牌呀

Nkla同spce邊隻有力問鼎妖王？

開班出書賺cash flow，無料到

淨係睇佢下面嗰度成哥點睇Tesla就知佢冇料到

個driveway真係笑死

3月Put 過德銀食左屎
而家變左牆紙係度督口督鼻

VW 放棄左
Mercedes 好似仲玩緊

Time will tell

港股不了

無事啦 聽你講野學到好多野

所以我嗰招上linked in 起management 底
真係妖股照妖鐘
萬試萬寧

@小西巴
定定軍心 問下
今晚真係 sing 旗一 ?
睇到期貨唔係好得

支那啲車廠遲下就出啲車抄晒GM啲技術

你望吓HSI發生咩事？

又熔

連燈
應該日日開po吹奏支那取代美帝

凌晨市 = 亞洲盤 ?

價投重點係有安全邊際追高班友有排坐

今晚可以重視瑞幸一役

你新嚟㗎？

你鍾意玩Day trade 期指嘅
自己跟住呢個鐘行啦

你又嚟？
連中兩次我真係服你

屌佢老師個日一gel我張qqq call食撚左屎

P巴識睇港股圖但唔識...

學到野
以為 期貨 有美國佬睇

講個好多次啦，凌晨嚟㗎人哋嗰邊
個場得機械人喺度玩緊㗎咋

今集講到要人地千倍逢還

今高明低 本多終勝 係我地價投派既口訣
佢夠膽跌我夠膽溝

期油穿零個日真係好正

索尼同任豚繼續罪大滔天
契媽掃完任豚未

今晚aapl上115

130
我準備定美國機票去報警

等緊apple落80-95大手入貨

屌你咪玩

《環時》指，首批不可靠實體清單包括滙豐、蘋果公司、及FedEX 內地發布針對外國實體的「不可靠實體清單規定」，對違反正常市場交易原則的外國實體，可視情況限制或禁止從事與中國有關的進出口活動、限制或禁止在中國境內投資等

華為要強大了

環時

仲未走？
我個中同冇左幾皮都仲唔放
個個叫佢放
佢話留俾個仔
吹脹

出左好多本
收一個人18k
Fatfat la

留低既係心意

源源不絕既cash flow

龔成
潛力股，但升得太多，現價唔平。就算將會好好勁，但以貴的價買入，回報率都會大減
· 回覆 · 32星期

個%唔知點計

exactly 係Elizabeth Holms個類fraud

有幾位巴打有玩，其他唔肯定，P巴一定有

照計囉
(New price - old price )/old price
(-37.09 - 18.27)/18.27

好多人都warn過。。賭仔都仲係要入去送頭

P巴原來咁尾機

佢d 回覆大部份一樣

今鋪慘過溶斷
一落車暴雨

今晚小西要定幾多次軍心

劇透撚

唔係停硬？
應該d沽空公司都要走

好過盤前gel啦，個d好煩

Fedex ？ 諗住唔ship課出外國阿？

期暴跌

Royce Choi：成哥對美股有無研究
龔成：無呀，所以你見我無特別講，最多只是建議人投資3140，美股ETF
佢唔識無研究都敢答

P巴教吓路

玩完啦

新聞都有晒出黎啦

市不嬲都要日日睇
係唔洗密密睇姐

熔到咁

佢話唔熟唔掂, 但其實佢睇嘅書全部都係based on 美股得出嘅結論(月供etf 長揸必勝), 然後夾硬套落港股度

堅唔堅

gel

望到hsbc 跌到仆街 坐貨都舒服啲

大把老人家大把5仔股票 一兩年前都ok既 食息過世

依家無lu 身家一去不回頭

啲仔女又少左錢

其實揸tsm 真係無得輸

台灣又吹緊tsm 2nn

止蝕個批傻仔黎

hsbc 仆街好

想睇香港金融仆街

香港金融養好多仆街

aapl 今晚100 見

呢隻都係 長揸必勝之一

午間音樂台－蘋果股東概念曲：《放得太遲》
（原曲：古巨基《愛得太遲》）
看過去 那死果 早晚共對 昨晚殺Call以後 沒法 暢聚
而終於 相約到 但無言共對 一百如水
日夜落 屌他媽 剛好想呻 這剎那 我的倉 多了訃聞
而果果急跌感 亦循序漸覺 我坐貨擔心

最心痛是 放得太遲 有些股票 不可等發佈日子
盲目地返工 忙忙忙全沒意思
夢中也習慣 無壓力下跌千次
最可怕是 買Put要及時 只差一秒 Leap Call都已變白紙
為何未救市 個市再跌多三千
要跌要買要供股也好 不了急跌不下億次

我也覺 我體質 彷似下降 看了症得到是 坐貨太傻
而孖展 都買光 但從來未放 應轉淡倉
日夜做 儲的錢 都輸得透 到聖誕 買果果 溝到白頭
條女她開了口 為何仍未放 你是否撚狗

倒輸更易 放得太遲 我怎想到 Strong Hold不到更食屎
盲目地Long Call 傻傻傻從來未知
大師也話過 再也沒法看好市

坐三個月 跌錢最及時 再多一秒 身家都已變歷史
同大戶鬥智 我再看已變瘋癲
再跌再放再屌他老母 不要相信升值有下次

Strong Hold我所愛又花幾多秒
這幾秒 能夠坐貨又有多少
未算少 一世遺憾難掉

終生抱憾 慘變麥路人 太懂股票 卻不懂愛錫自身
人人在放貨 想起聽晚都興奮
但今晚未放 蟹貨派息很吸引

縱不信運 你不過是人 價位很遠 跳樓咫尺卻在等
明日別傷心 個個看跌吃花生
世界有太多Good Stock誕生 不要溝到七十苦困

我短炒 升 到100 玩其他一兩轉，開車前就返黎

升災黎

兩樣都得

gel gel gel 資金永遠行先過news

中芯恐遭制裁面臨轉單，傳高通高層固樁台積電、聯電、世界先進

肥過肥仔水

Market will tell

沒有無原無故的大插

今個星期又係撚狗市？

炒股不炒市 u know

飛巴前排8月無見你成日上水

多野做個排

痴線呢個市咁大調整，之後又可以安心玩過

stonk only goes up

鐵屎又有咩好怕喎

招歌手唱全首

上年已經一早開咗其他戶口
由Pompeo點名屌鳩匯豐起已經知要轉走
當初預計美帝會搞HSBC試水溫向香港銀行下馬威
點知依家中共都齊齊夾死匯控執雞

全倉坐緊

Sing災

物理極限

個底係零

咩第二次 ?

建議唔好po google啲amp link
Google啲天網野黎

支那：用10粒 20nm咪得囉

有無人玩畫畫畫

個市繼續熔， 法國

仲早

一開市v上11000

中國官方媒體《環球時報》指，滙豐控股(00005)料列入中國首批不可靠實體清單。

中國商務部公布《不可靠實體清單規定》，規定共有14條。

《環時》首席記者Qingqing Chen於Twitter引述消息人士稱，滙豐控股(00005)與聯邦快遞(FedEx)極可能被列入不可靠實體清單。

資料圖片

《環時》指，首批不可靠實體清單包括滙豐、蘋果公司、及FedEX 內地發布針對外國實體的「不可靠實體清單規定」，對違反正常市場交易原則的外國實體，可視情況限制或禁止從事與中國有關的進出口活動、限制或禁止在中國境內投資等

中國商務部稱，不可靠實體清單沒有預設時間表和企業名單，不針對特定國家 美國法院頒令，暫緩商務部要求蘋果和Google將WeChat從應用程式商店中下架的命令，稱或有違民眾自由權利。

步入共產主義
偉大祖國充公蘋果手機

先達返生了

好鬼鍾意呢到個個都多才多藝

今晚又一車車止蝕快車

股市大部份都係zero sum game

aapl唔掂佢住 被制裁名單嘅股 少掂為妙巴打們

小西巴都係音樂台主嚟

痕dee 就穿24000

中國講既野都信

龍軍只能夠等援軍到來

個圖好唔靚仔

龍軍要戴返熊皮gel頭

今晚9000

Tesla帶動納dee

繼續回

英磅咁L 硬正

今晚唔到9000你紋J OK? 上次條友走數無紋J睇

熔斷吧 如無意外

aapl

蘋果變爛果了 一陣閪了

前排施太多肥
d 果爛曬

唔到9000我幫小餐肉紋j